獲狗收皮瘋狂慶祝區

獲狗輸3球真係好染
好心唔好再爭第4啦
第4俾狼隊或者錫菲聯仲好啦